［絲打］接受到男朋友矮過自己？？？

明顯身高差

好難搵倒仔矮過自己

你幾高

3-4cm
數字嚟講好少
不過成日感覺佢好矮
其實佢都有173

同埋佢會着增高鞋墊
不過佢着開個對本身底薄
好想買對個底厚啲嘅鞋俾佢

你好快會飛佢

高要黎把撚咩
住私樓有錢 話知佢得160
利申:182 冇錢 村屋日日比蚊咬

本人171 大概差半個頭 好擔心人地奇異目光

點使介意人點睇你 王祖藍都係咁啦

175既我試過同170既男朋友一齊
周圍啲人話我似拖住個細佬出街

真係接受唔到，我165，大約170就夠

接受唔到

利申：170

應該點做先好😞

接受唔到 平頭都最好唔好

接受唔到男人太矮
咁矮 碌鳩一定好短， 不了